Algumas definições desta entrega estão fora de ordem, pois inicei a atividade sem terminar
de ler todo o enunciado.

Os comandos para deletar Japão e atualizar Alemanha ficaram fora de ordem e sem função (pois atualizei a coluna de qnt_copas para pts, erro de interpretação minha),
mas estão com a sitaxe correta.

Depois volteri a criar a coluna de qnt_copas e inseri os dados já corretos.

Mas o resultado final foi o mesmo, apenas dei mais voltas...
